柯士甸站出口果幾檔寬頻好撚奇怪

渡船街出口果幾檔寬頻 我主動問plan 佢竟然叫我自己打上hotline問 一味淨係望實個站

係咪好驚高鐵站俾人攪？?

睇得港產片太多？

而家比你督撚穿咗 佢地又要諗過計仔啦

好觀察力

圖？

拍片先啦

Btw推車仔果個食環工都有d奇怪

喬裝不同人士
巴打好野咁都留意到

連登神探下次出動, 問佢1000M幾錢

摩擦力

巴打咁醒嘅

On9咩 呢個鐘數唔會有寬頻擺檔架 班狗係咪智障

無間道傻強: 做緊一樣嘢但又好唔專心咁望住我哋嘅就係差人

影相啦屌你

你是真心想問定之前就看得出? 網友勁

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

影相OK？

終極文宣 對準政權 全民抗共

我真係寬頻仔黎架咋

加底幾多錢

廢警

乜都收撚晒工啦, 仲寬咩頻呀
十成差佬啦

呢家？

係好多架

咁咪周街都係差人？

好多架

問佢1000mb 幾多錢，加底有幾多錢呀

喺佢地面前播 毅進歌

仲未收工咩 cls

相呢

上個禮拜行過都有呢個感覺
有個男人好似周圍望d後生仔咁

相？

岩岩想講

克警喜愛cosplay

蕃茄蛋飯幾錢?
加底呢?
炒底呢

大叫 你唔係寬頻仔

即刻番轉頭影佢啦

你 唔 係 寬 頻 仔

福爾摩斯

推

CIA黎架

push

屌佢 試下反應

夜晚12 點sell寬頻

有無片/圖呀

有無圖好想睇下

1000M幾多錢呀？
包唔包安裝費呀？
1000M+賣HKSuper幾多錢呀？
咁唔加呢？

乜早餐都有得加底既咩

扮咩公司
打上去話有人假冒員工

100M幾錢？
咁加到1000M呢？
100M竟然貴過1000M
你唔係寬頻仔

咁嘅鐘數有人行架咩

btw 醒起早幾日咪有巴倡議用雙語覆Po 好似帶唔起

就算想追數都冇乜可能呢個時候重開緊檔, 啲人1係就進行緊活動1係就喺屋企, 邊撚個會呢啲鐘數呢啲環境同你開單？ 如果係寬頻既話, 公司係會有部pad去俾sales check cover & check port。亦有公司冇機而係有app俾sales喺自己部電話度check cover+port。
利申： 做過2間

仲要寬頻佬唔跑數

狗會有朕狗除

以前做電訊，的確有狗仔隊要求我地公司比佢扮街霸

呢個時間正常都唔會有寛頻檔啦
下次扮露宿者或者清潔工好過啦

根據tvb劇情, 應該仲有地盤佬, 小販

去佢喬裝果間公司投訴佢

柯士甸站都冇人出入. 洗撚擺街霸

下次影相嘛

霞姨

趕收工

樓主好橋
遇到可疑人士
街坊可以以問路
嚟識別喬裝人士

好撚正

聽日唔知喬裝d咩呢
掃街？

我真係寬頻佬嚟架

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

你唔係寬頻佬!!!!

最近幾日換左人
唔係一個寛頻換左 係個度擺檔嘅全部換左人

奇撚怪怪望人

因平時見到 係全部望電話煲劇 唔會sell野
我呢就住係附近每日都要行個條隧道入柯士甸去尖咀返工

追鳩住佢逼佢開單

周星馳電影...

你唔係寬頻仔！！！！！

轉台, 有咩送, 有咩優惠
答唔出就唔係外賣仔

高鐵 vs 機場 邊粒春袋大d

茄蛋飯

暗戀你得唔得

尋日青衣連儂都有寬頻佬
直接坐係橋入口
我都覺奇怪

無間道都有教啦

大嗌阿sir
睇佢咩反應

呢樣嘢真
咁夜，係唔會有寬頻佬係擺街站㗎
呢啲時間佢哋一早已經收曬工啦
就算真係有人做到咁夜呀，佢都唔會叫你打上office問下
寬頻佬要跑數㗎

警察乜都扮架啦

相

咁夜仲寬頻

有賣HKSsuper仲平過冇賣HKSuper?

圖都冇張學人開PO
樓主你冇撚嘢呀

要擺都唔會蠢到擺高鐵站啦

住上環既巴絲應該見過個肥仔擺到十二點幾

早餐都有得加底？

Myav super呢

做乜唔影低晒個樣放上TG

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

真唔真 好搞笑

便衣狗

好耐以前夜晚10點都見過。

收皮啦
搭巴士咪得

都幾易認 平時啲街站哥哥坐住打機 一係就企住撩你宣傳
係啲狗一啲都唔專業姐𥄫撚實個黨鐵站 係人都知有鬼啦 毅進仔真係毅進仔

同埋而家月頭會唔跑數? 正常你一話想打上hotline做佢跪都跪返你張單返黎啦....

頭先我都覺得怪
啲鋪又閂晒 ，又冇人行。仲擺檔?

圖呢

咁你鐘意加兩條腸都得嘅……

唔係講笑 有啲狗既眼神係特別易認

好失望 睇到底都未有圖

果度間唔中有學生妹做
企係度禁手機
巴打你好好觀察力

佢on9定當人on9

夜媽媽開檔唔係跑數屌係咪當香港人智障 港豬點蠢都冇呢班狗咁撚蠢

你唔係外賣仔！

無圖？

睇電視都知黑警最鍾意cosplay，賣報紙，清潔，路人，派傳單咩都有

冇諗過好強摩擦力

Start from you first !

問到佢地口啞啞。。。show pass 就okay

問佢係咪警察

諗起今日派文宣見到後面個寬頻哥哥用緊做狗乞米個狗sticker，一睇就知手足

Bug them as much as possible... Ask details of all plans they have, whatever problems you encountered in networks, connections, 5G, 4G...

今晚收工行過見隧道有四五個文青男女響柯士甸拆牆，但又無人阻，有無人知咩事？

講咁耐圖都無張

Oush

我可以答你~係。幾年前真係有一堆Plan跟垃圾Super平過唔跟。價錢都相差幾遠下

以前睇嘅cctvb劇有用了

文青支那種

邊間公司 fc 咗打去cut 合約

你未食藥?
平時你唔問都主動sell
依家問都唔答唔奇怪?

秘密警察？

邊個台?

迫佢開單

老老豆豆唔係戰時嗰個位都有寬頻佬 印象中藍橙居多
當然狗狗無野做唔出既 見到不妨問下價

咁我加夠三條腸幾錢呀

屌有無影低啲狗相

吓......唔好啦

企咗好耐㗎啦 唔知係唔係同一批 但佢哋夜晚11點就一定走咗 如果11點都未走就一定係狗

你唔係外賣仔

撚鳩佢地

街站啲哥仔其實hea到on9
有客停低左望下易拉架先主動sell你

邊有哥仔會金精火眼周圍望人 望站

示威者喬妝市民都諗到啦。有乜咁奇。

每人摩擦力一樣野

去屌下佢地寬頻服務先！！！

專業D，扮寬頻佬都係寬頻佬

成套喜劇之王腦入面reply緊

你唔係毅進仔!

依個真

黑警UC滲透各行各業
但表現依然唔專業

乜早餐都有得加底架咩

係 竟然唔玩手機

精神啲，臨時演員都係演員.jpg

傻強

721831

平時成日行過都覺得奇怪
你一講即刻明晒

做老臨都要專業d先得架

早餐加底幾錢？

係喎咁咪周街都係警察

寬頻檔係有部pad直接簽約㗎

即場問佢幾號電話 問埋佢名 話你地邊個邊個同事介紹我問有咩plan

呢排多左寬頻佬起地鐵沿線開檔

有傭金唔賺嘅sales係咩玩法

大佬 佢地係清潔左d比人撕爛左嘅文宣 再痴新文宣

餓底行動被破 唉又要垃圾狗班人頭豬腦再諗下招啦

🔥

巴打眼利
唔sell 嘢嘅寬頻檔sales

很強的摩擦力

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

wow

早排葵芳都係咁

唔怪得最近多左寬頻檔
明明冇左一排

扮邊間?

Cls

同埋情侶

掃街

勁

我就住喺附近, 正常應該得一檔，但尋日開始擺咗兩檔

點解係呢d post 上熱門...

傻強！

wa! 醒wor扮寬頻員~

報紙檔

同埋街口轉角位實有兩條友喺度食魚旦

係唔係做開上網客？

行去問佢野

唔答/無搏你唔識sell貴plan/遠處觀察佢唔係主動sell人而係𥄫人 就係有問題

下次學喜劇之王，不斷問佢業內的野，有咩plan，支唔支援d乜有咩送，佢叫你打上hotline，你就問佢叫咩staff number，我要投訴你，最後大聲加多句，你唔撚係寬頻sales.

影低方便搵仔

即刻諗起色戒其中一幕
三更半夜係大街到
有修鞋佬、打鐵佬、車夫
通通全部都係間諜臥底

一百年後嘅今日依然係咁

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

唔係sell 寬頻啊
齋擺唔賣架 有數都唔跑

你唔係寬頻仔！！

扮掃街就同佢講隔離街有人周街痾屎
叫佢過去清潔，唔肯就抄佢牌即場打電話投訴

俾你發現到先好野

講咗咁撚耐
相都冇張
你哋都好撚奇怪

push 大家都可以問下站外寬頻價格

其實嗰個位長期都有幾檔寛頻佬 擺到幾點我唔知 但次次中午經過都有

聽晚佐敦人 試試佢

傻強分警察的方法

當有一個人做緊一樣野，而佢又好唔尊心咁做，同時佢又四圍咁望的時候，佢就係警察

警察會喬裝成不同角色以方便搜證

Push

wa diu pish

班狗好撚易認 你稍為觀察入微少少已經可以分辨到

的確好橋！

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

人生如戲，戲如人生。

戴綠帽都係咁撚樣啦，拍戲咪即係咁撚樣

睇多啲金庸小說，
戴多啲綠帽學下野啦。

真真假假，假假真真，
你同我分撚到咩

9月8日 下午2:00
美國領事館

請廣傳

篤爆佢, 轉頭佢拉你返去
做份詳細plan比你

咁多人見到，但圖都冇張

仲有賭馬阿叔

而家出個街 都要小心身邊有冇僑裝人士

Mon站狗

個度好似不嬲都有

你個「狗」仔隊係記者定狗？

下次走佬果時唔為意 一野比寬頻佬禁係地下你就知死

記者邊有權

1823投訴佢阻街OK?

班狗做夠小動作未低贓到。。

佢地仲可以扮乜？

呃OT呀你識鬼咩

扮學生同校工囉

你地班死黑警即管繼續打我地香港巿民！一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概藏於心底，今日你們欺凌我們市民未能有戰力反抗，但如果他朝有日，你們黑警被清算時，一定要清算所有警察，係所有警察，一個都不能少，你們同流合污，此仇不共戴天！終有一日，香港人要你地十倍奉還！清算黑警;缺一不可！

旺角鳩嗚npc

pish

一般狗仔隊係指記者多
問清楚啫

好撚有畫面啲喬裝低級到

我有朋友住葵芳附近，佢之前都見到有寬頻佬周圍昅。

真嘅只會玩電話

有無單邊耳機

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

American police hotdog shop

連你都黃埋

乜唔加多幾個台貴過少幾個台㗎咩

Pish

肯定係差佬 我屋企樓下班寬頻仔望一眼都問
小姐住邊？好抵 check番個優惠價俾你 會唔會想睇埋電視

P

外賣仔

我真係外賣仔嚟㗎

播歌
精神攻擊

千面人calling梁歡

不如問阿蛇， 乜number

屌其實我真心想問plan嫁

推推推

有無單邊耳筒

坐係橋入口係因為唔可以坐出黎

有無情侶kiss緊？

9.8美領見
絕對和理優

零晨擺檔可能陰間都要上網呢

907和你塞！！！！！！！

扮人

好強嘅摩擦力

Hello 無圖？

雙手綁繩連膠桶放磚頭 男子浮屍北角海面

推，睇路，唔好畀人亂入屋，especially呢啲可能係大陸派人來搶生意都未定

佢叫你打上hotline
咁你咪問佢hotline電話number係咩
睇下佢答唔答到你

講開又係
邊有咁神狗

巴打醒

呢啲要跑數，好似一單都好好分
點會咁易放過d客
平時行過望一眼都係咁撩你

成班黑衫衝埋去打一獲啦

驚春

打到見紅之後

黑衫和理非： 無野喎 傻仔黎ja 喎
拿 靚仔 依次放你走 下次睇路呀

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

喬裝

街坊撚狗時可以扮撐警送加料食物比阿sir

寬頻企街一係打機一係𥄫女

強烈要求真寬頻仔心口掛住職員證

拳腳無眼

to: Mon post 黑警 你做得卧底預撚左啦

我真係sales黎架，我新入行架

星期四下晝經過西九龍站
泊左兩架豬籠車
有防暴警行出站上車
條街數埋十個人都無

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

食神都會出現啦

好唔專心 咁做緊野
果個就係 25仔

答唔到叫佢比名比staff no. 即場係佢面前打電話投訴

沙田站巴士總站個出口都多咗好多寬頻檔

大大聲叫阿sir
睇下咩反應

青衣城連儂牆都有檔鬼鬼地

傻強教左大家點睇臥底

有黑警扮寬頻檔，檔口有鏡頭影出入義士，大家留意一下

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

搵人去試吓佢有冇背熟

又喬裝

100m幾錢？咁300m呢？100m唔要cctvb呢？1000m又幾錢？

係咪問續約
續約佢地無肉食唔會理你
會叫你打上hotline問

sales多數自顧自玩電話
sell你都廢事咁

有無圖？

你唔係寬頻仔!

有無帶耳機先

其實擺得夜唔係問題，唔跑數都唔係問題
但擺得夜又唔跑數就好撚大問題

係咪狗黎架

扮人害人

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

屌 笑撚死

又唔知！
你唔係寬頻仔！

樓主係傻強